「倫常慘案」父親因投錯何君堯被兒子毆打

屯門今晨發生傷人案。警方以傷人罪嫌疑，在屯門樂翠，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的男子（22歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，「五區公投，全民起義，香港人報仇」，與其父約定於今日區議會大選中票投盧俊宇，不過其父早上外出投票折返後卻表示錯投盧的對手何君堯。其子相當惱火，於吃早餐時不斷喝罵其父擔（耽）誤民主路線，出賣港人利益。這讓兒子相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。
其母阻止兒子暴行並報警。附近警員接報到場逮捕涉案男子，父親咀角紅腫送院治理。調查時男子仍不斷怒罵其父：「一稔（諗）起佢投左咩人，就慶過火屎。」，「死老野，返大陸啦」。
專家表示，今後類似這種由於親子間對政治的理解溝通不充分而引發的家暴，今後仍有可能發生，青少年應引以為戒。

好熟口面

咪改呢啲潮文啦仆街，到時又俾人造新聞，屌你老母

又嚟

gyujm

又係法式麵包
原文：

一定好多冇腦藍絲好似發現新大陸咁

幫對家製造fake news

咪就係
冇分寸
一啲都唔好笑

你班黃絲真係無腦架喎 改都唔係改兒子打老豆啦下嘛 抵俾我地藍絲贏今次選舉

上面咁多開估撚

呼籲樓下手足起完底再blk樓主，垃圾食屎狗

未入已經估到

on9 拉

黃絲又話要民主？
人地投對家就反枱，追求民主又唔有異見。

利申：知fake news

要改都改藍絲打老豆啦

見親條法式麵包都笑

拉